[縱火］終身監禁就=輸一世

睇到你地咁好心翕
係要對準政權
但唔好令自己身陷險境
放果下好易
但提下你，係會終。身。監。禁
求下你地唔好
我地係要民意！

縱火

香港法例200章刑事罪行條例第60條(3)

用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。

香港法例200章刑事罪行條例第63條

任何人犯第60條所訂的縱火的罪行或第60(2)條所訂的罪行(不論是否屬縱火)，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。

唔好戀戰
撚完狗狗咪走
戀戰最終只會變送頭 10年呀 仲可以屈你係警署襲警 以胸襲警
今日已經好多舖冇開 好大經濟損失啦
算成功
慢慢玩

推

唔好再玩火！！！！

唔係想割 但我地唔係狗唔好比仇恨沖昏頭腦
大家諗清楚自己做緊咩
今日唔係end game

我地唔係狗 唔係人地做咩我地就要做番轉頭

有玩魔法嘅全身衫褲鞋襪掉晒佢
唔好心存僥倖 風險太大

pish

講到而家差佬好似會誠實執法咁
屌而家你落街食飯班差佬都可以打你一身再告你襲警暴動煽動人衝擊警署架啦再捉你坐二十碌架啦
醒下啦

真心唔想有人因爲爭取自由

而自己失去自由

有19個負皮

但都推！

push!
而家林鄭就係不停挑釁你 等你再做啲過火行為然後等其他人覺得佢哋開真槍係合理嘅

狗有防火衣，真係無用

下次係狗屋外燒街衣好啦

同埋我唔認為反送中衰咗會坐衰過終身，大家醒一醒啦

冇錯，風險太大
同埋撚狗
都唔好搞到消防員👩‍🚒